（笑）

^^

報到

咸左

8.8

唔準

丁左

淨淨

歪

丙你老木

diddidjerdouham

聽到心仙咗佢哽咽個吓我都汁汁咗

媽媽唔買電話比我

阿sir打丁唔洗你教

Diu你牙我個熱b呢

我話我都想之後就話咁唔好聽啦on99

我買

東尼大木

🐾

佢係咪cool

再生父母

.gif

ocf系甘
我立即😞😢>😕😒>🤬😠